一齊重溫下當年大家對中國人既身份認同有幾大

其中一定有d係以家cc台指手畫腳既撚樣 我係中國人呀hi

夠膽睇死強國=

個位手足都叫有資格屌 其他真係

Binc

睇返個post 8成人都好自豪自己係中國人

就開始啦好緊張 專登趕返黎睇

明明08 年前都經歷傻閪董建華 23 條 仲可以咁自豪真係服撚左個班人 一定有好多以家係cc台

話俾全世界聽 我哋嚟啦！ ！

句句都咁正
想特別搵一兩句精華都唔得

岩岩睇返 我笑到仆街 仲要爭住開tvb 屌亞視

又話tvb氣氛好好

最勁果張圖

應該係有條友叫checkmate

有冇當年奶過支那嘅巴打上黎講返咁多年心路歷程，定係全部依家係死藍絲廢老

廢中姐 08 年可能二十幾三十歲 以家中年姐 岩曬cc台個班

11年前市民對tvb冇咁反感
唔好話十幾年前
六個月前仲有堆tvb打手開tvb post開到爆1001，最出名既一定係會員美斯狗
好似支那倚天劇咁到依家仲有人討論班支那星

條友叫 xx寶x老母

其實有咩問題
當年讀中學個個都叫中國加油
支持女排 劉翔果d啦

咁嗰個時刻算係支那最威嗰期
又奧運又世博
嗰陣香港市道又因為大陸人旺到仆街
民主同中港矛盾問題又未明顯出現

其實唔知呢班人咩心態
08年我先十令歲，個陣既我已經唔撚鍾意大陸，更加唔好講愛國
依加直情係憎撚到支那入骨

嗰班人而家變哂藍絲

實不相瞞, 半年前都仲係大中華膠
5年前都仲認為係689搞事, 唔關中共事

2022年冬澳

中國比下馬威其他國家
羅晒彩

笑撚死

你讀福建中學?

可能十年後個個屌我地係漢奸

其中一定有d係以家cc台指手畫腳既撚樣

從來無認過

記得 中國踢世界杯上緊堂偷偷地戴住headphone聽電台講波 好似係

咁你含家產啦屌咩中國 你無資格

個班人正是以家時事台既老屎忽 有d分分鐘以家係前線

我開幕仲唱緊國歌，反而到劉翔扮傷先睇穿依個民族，之後爆埋林妙可假唱。

自細無讀書？ 唔知共產黨有幾仆街？

咁你躝返大陸

神駒都有吹奏

禾巧京京。

當年個個都話中國好，不過自從蝗蟲自由行多左，先恥與為伍，唔認做中國人

Ching心水清

咪嘴就咪嘴 假你老母

當年仲係全民炒股
日日發日日炒樓

其實冇問題 原聲果個崩牙 點樣上鏡

以前最多係覺得中共仆街，但中國人都係好
後黎大家先明白其實中國人一樣咁仆街

點樣好 好耐以前大陸人都係專搵人笨 深圳個到

果時有去馬術幫手
其實真係會自豪
就好似恒大當年第一次拎亞冠咁
係呢幾年中共開始迫香港人迫到埋牆角先反彈得咁勁
果時做假都無做得咁出面
而家真係亂撚晒黎

點都好啦，到今日都自認支那人嘅先要針對啫

你5 毛

你有份？

其實有咩咁自豪
個陣見劉翔話退出幾撚開心
中國冇得威

係班傻仔當正自己中國人

唔知點解我由小學生個陣已經好撚憎中國
明明一直都有好多衰野
點解當年既高登仔

姐係以家cc台既人

我覺得係汶川地震捐款單野同過多自由行黎香港
大多香港人先開始睇穿支那既民族性
明明08年果陣陳巧文仲係比人當成異類

溫家寶時代 中國係無咁賤格

咁都無問題，崩牙無人權？

個社會係講求包裝
平時都係咁架啦

而家中共幾撚笨柒
以前慢慢溫水煮蛙 幾受落

當年我都係岩岩開始上高登

好難想像唔洗十年就將我地又愛轉做恨

開post條友係仇思達 牙達
好彩我而家都係深藍，貫徹始終

你愛咋傻閪
一路都覺得奧運支持中國好撚戇鳩

勁多貪污 黑心食品

中國人同中共從來無變過
只係以前做仆街野唔俾你見
依家唔怕俾你見
小學去第一次六四集會就憎撚到佢依家

溫爺爺幾好

根本年年都有六四集會 係班人on9

啲7,80後真係不知所謂

有部份可能係90後頭

細細個唔識野 但都係最多唔反感
但都識大陸喱依啲term
唔明點解有人講得出自己係中国人咁撚嘔心既說話

去到依家都仲有班隱性大中華膠啦

08支持美國
嗰陣日日有個咩獎牌排行榜

而家佢哋要厲害了我的國
無興趣再慢慢呃你